誠收25/3 周杰倫演唱會飛兩張

要兩連位 咩位都ok
高抬貴手唔好炒咁多
真係好想睇

聽日有張學友+尾場+星期日
想唔炒上天都幾難

溝女就溝女啦 好想睇

留低fb是常識吧

邊到有消息講張學友嚟

原來係華仔 sorry